《人機合一》第三張概念大碟BONUS TRACK - THRIFT SHOP

【專輯封面】

【目錄】
第二十三話 - MIRROR ON THE WALL
第二十四話 - ENTER SANDMAN
第二十五話 - ENTER SANDMAN II
第二十六話 - TILL I COLLAPSE
第二十七話 - MIRROR ON THE WALL II
第二十八話 - LITTLE TALKS
第二十九話 - TILL I COLLAPSE II
第三十話 - LITTLE TALKS II
第三十一話 - KING AND LIONHEART
第三十二話 - A THOUSAND SUNS
第三十三話 - MIRROR ON THE WALL III
第三十四話 - THRIFT SHOP

【作者的話】
呢隻大碟終於完成，係時候籌備下一隻大碟。

【FACEBOOK PAGE】

第三十四話 - THRIFT SHOP

MACKLEMORE & RYAN LEWIS - THRIFT SHOP FEAT. WANZ

好耐都未有新一幕